對唔住 我錯了 回來我身邊好嗎

係我自己成日發脾氣 無理取鬧
想你多啲關心我 多啲注意我
對自己冇自信 成日都會覺得留唔住你
點知係我自己親手推開你比好多壓力你
對唔住 好想你返嚟我身邊
你係我發憤圖強嘅動力 冇咗你我咩都做唔到 好辛苦 心口痛到裂開
好想你再對我笑

我知錯啦

wfc

then fuck off

垃圾

我認

好唔開心

成個post都仲係講緊自己想點
自我中心成咁係女人都走

唔係女人

感情問題一律建議你搵包夫

推開人又要人返黎 世界圍住你轉？

要努力

唔係
我組織得唔好
係因為我成日無理取鬧想佢多啲關心我注意我
因為咁樣比到壓力佢將佢越推越遠
sorry for 1999

屌講嘢都語無倫次

咁又唔好自怨自艾 睇清楚個問題係邊先 會唔會係佢比唔夠信心你

係我自己少少嘢都放大
好唔開心

拍左幾耐？

八個月

我都同你好相似
成日都不自覺俾左另一半好大壓力
太愛佢 對自己好冇自信
好驚佢會走
Feel 到另一半就嚟頂唔順
樓主有冇咩忠告可以俾我

多啲信任 關心 理解 空間 少啲無理取鬧
屌比完忠告你自己都係衰咗
點解我要咁

因為你唔夠經驗

都未算分
不過佢唔理我